紐約時報用人證物證專家去證實警察過分使用暴力！！

紐約時報整咗條6分鐘嘅片 有人證有物證 亦收集咗專家嘅意見 希望大家睇吓亦廣傳開去

Youtube:

Facebook:

我無嘢講

推

pish

給香港警察最後忠告

推
辛苦左咁多位真。香港人

Pish

pish

繼續爭取五大訴求
721港島見

721港島見

次次睇完都會牙痛
真係咬實晒d 牙睇落去

Push

我無野講

大家要推先可以吸引多啲人關注！！

推，721一齊去港島

花咁多錢吸引外國傳媒留意 人哋依家幫你整埋條片唔係唔推呀嘛！

推
黑警可恥

外國勢力

721 721 721

721見

721

721金鐘見見

借位幫陳伯推推 佢哋依班老友記嘅犧牲唔少過任何人 仲有聽日嘅銀髮族遊行 希望大家可以留意吓！

「突發」陳伯回歸 繼續絕食！！

推
好過份

唔理衝唔衝 21去金鐘

好多三毛

要靠自由先進嘅西方國家, 先可以搵出真相, 彰顯公義
西方國家做到的, 中國人就是做不到

明顯就係

我無野講！ 我唔解鎖！ 我搵律師！ 唔好凶我！ 我投訴你！

推推推

push

有無巴絲可以加中文字幕，咁等更多人了解到

CVTVB 呢d垃鳩圾學下野啦
Thanks NYT

我冇嘢講

睇親都好嬲

佢哋連youtube都留勁多cm 外國人唔理解唔緊要 起碼俾佢哋知係真有其事 係真係有3分1嘅人民出（過）嚟抗爭 而唔係記者作or香港人開始忘記

推上去，俾埋三毛狗睇

入去留言仲正

dover擺哂頭位

如果未訓，順手推一下721 post

因為勁快沉

推！

推
外國巴絲share去所有外國fd

借一下位

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

睇到好撚嬲

借一下位

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

不推不是人

美國佬幾千里之外都咁快查好
監警會做緊乜撚？

心酸，香港政府冇人性㗎

等我為大家回憶下決定721去定唔去

都暴動了 仲過分暴力
唔差在分析埋以前啲美國遊行 美警係點清場🤣

香港警察 揚威國際

沒有暴動，只有暴政
你收工/皮吧！三毛

Pushhh

PUSHHHHH

講埋64，講埋文革好冇！走啦，三毛！

我哋要繼續努力

推post

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

推緊

順手關注吓陳伯

「突發」陳伯回歸 繼續絕食！！

推吖！

karma is a bitch 黑警要怪怪自己

支持成立解立調查委員會！還監警會一個公道！

幫推！

今次無錢收啦 你主子都出嚟帶大家遊花園之後重申無暴動啦

再者 美國嗰啲當街當巷燒毀嘢啦 香港？示威完幫你清垃圾清障礙物吖

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

721 港島見 ! !

冇錯，唔出點對得住烈士

班三毛令721 post沉了，推一推

Old news is so 唔撚識串

推條片上youtube熱門

推啊連登仔

Share俾朋友

唔理衝唔衝 721金鐘

我冇野講

沖出國際

黑警全世界都知你地几衰

幾
先啱
打錯字， Sor

冇錯，等大家都知香港黑警幾仆街

7.21.金鐘見

😡

港共：警方沒有使用武力 牠們十分克制

班狗都仲可以繼續圍爐取暖
話全世界錯囉繼續

黑警有無諗過佢今日幫呢個政權
佢既仔女將來都會成為下一代抗爭者

721
721
721
721

721 721

呢個政府無得救

屌 一定要推

推到比譚詠麟睇到爲止

講埋中信

有冇我俾埋每個星期黑警濫權紀錄

柒出國際

有少少腦都唔使做毅進仔啦

一定要推

Lm

冇囉肯定！
但我地要推到佢地D仔女俾外國知道，等佢地冇旅遊冇移民冇留學，生生世世在大灣區

超過暴力
抵落單狗被人打

推佢老母

721金鐘見

Strong post

佢最尾講send 左比警方但冇回應
係咪因為唔識英文

重光後一定要清算香港黑警

支持！狂推！

香港黑警衝出國際

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行
得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

有人冒認警察
我無嘢講

入法院告警局

721金鐘

每次睇都好嬲

posh

😿😿😿 Fuck the bobo

我無野講！

推到黑警仆街死！！！！

人地咁俾面整左都六分鐘

一定要推爆佢，俾d 反應

唔係人地下次唔幫你

up

整緊

721見！

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

講嘢無我

worth watching

求下你
美軍快d 來

中肯

全世界都睇到香港警犬幾唔專業
成撚日吹去外國受專業訓練
練完返黎一啲用都冇

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

好有心，多謝佢地

推爆佢

Up

加油 唔好俾三毛帶風向光復乜乜 721五大訴求

揚威國際

推 721見

推呀！！

外國勢力！蔣麗暈議員，點駁佢地啊

好片 將啲片拼湊返做個完整嘅過程

Mina San

Ann姐:外國勢力

唔理衝唔衝21去金鐘

口交部: 外國勢力不應對香港指手畫腳, 莫要介入香港內部事務

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

推左先睇

紐約時報

無野講

留左名, 放工幫手share條片出去

21金鐘見

藍絲都會係嗰句: 你有冇睇人地外國嗰啲？

可以點拆？外國真係唔熟

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

邊個再講叫班狗從良同我入來

721 金鐘見

SIR, THIS WAY！

高清720p：
便攜480p：

歡迎轉載，註明出處 & 非牟利is ok

推推

香港人

近近哋人哋巴黎周街燒嘢 打爛名店嘅玻璃窗 一片狼藉 警察都淨係用催淚彈驅散 香港示威完就算有衝突都會自己清理好（沙田嗰次）甚至佔領完都會移動好返啲水馬

#373 有翻譯咗

Thank you New York Times

支持銀髮族 支持陳伯

快啲call神盾局啦！

1

reddit

睇撚完條片之後
啲火又出返曬嚟

推
btw 721港島見

係！全世界都可以睇到，就各問題作出判斷！
除左 香港！
現時都仲有好大部份市民覺得警察做法合適…
你又可以點？！
721大家兄弟姊妹繼續努力

sir this way

啱吖 俾咁多錢落頭版都係想有人幫 快啲推

people stepping people

等埋社會信用評級落到嚟 啲仔女連香港好嘅學校都讀唔到

仲有B哥哥 九唔搭八

幫中文字幕版開左新post

黑警係時候要清醒

要醒嘅醒咗啦 食堂叔叔頂唔順班警察都一早辭咗職